---
layout: post
category: blog
title: Menjemput Agustus dengan Amanah
date: '2012-07-31 13:48:00'
tags:
- personal
---

Terhitung semenjak hari Minggu, 30 Juli 2012 kemarin, Saya mendapat satu amanah yang saya rasa cukup berat dari sebuah Organisasi yang harus saya emban satu tahun kedepan. Rasa-rasanya akan memiliki dampak besar pada diri saya, melihat dari besarnya amanah yang harus saya terima mulai Minggu kemarin.

*Well*, apapun alasannya, tidak boleh ada kata mengeluh sedikitpun terlontar dari mulut ini. Karena kata salah seorang sahabat, **"Everything has to be done wholeheartedly."** 

Untuk keteduhan sebuah Organisasi, akan saya persembahakan otak dan otot ini. *Cheer up, boy*... :) Jemput Agustusmu dengan niat beralas ibadah.
